[突發]將軍澳斬人涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

趕 住 四 點 前 交 功 課 ？

突然咁快拉左今日兩單野

721元朗黑社會就落閘收工

想知點解兩單拉人都係東方最早收到風？

入境被捕咁鬼？走左仲返尼？

入境？收左大額安家費比人召返黎交人？

Condom

係入境同海關做野架
關黑警撚事
出黎抽水就叻

入境定出境? 返黎香港咁on9?

入境

大陸周街都係cctv 鎖定目標到拉人只需幾分鐘
所以肯定有同深圳公安合作 即係有晒劇本
唔係邊有咁易係深圳搵到佢叫佢過返黎香港被捕

入境 笑到仆街
走返黎俾你拉

同問

應該係大陸“送”佢返黎
咁好死

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

似係條友返香港自首

Push